(No photo) 巴士洋腸雙腳朝天

瞓個教都咁靚仔，日頭一定係office做嘢好辛苦頂喇

正皮：好想幫佢含
負皮：好想俾佢瘋狂抽插

走住黎屌 無撚用

好真性情